<resources>
    <string name="app_name">Aplicacion Urrao</string>
    <!---<string name="z">Molienda</string>
    <string name="x">Queso</string>
    <string name="c">Iglesia</string>
    <string name="v">Monte frontino</string>-->
    <string name="desc1">"Molienda de caña:¿Qué tal un buen vaso de garapa fría con limón o panela recin salida?. La panela es un producto tradicional colombiano que también se fabrica en Urrao

Te invitamos a conocer este proceso desde el cultivo de la caña de azúcar hasta la elaboración de subproductos como el blanqueado!"</string>
    <string name="desc2">Queso dulce Urraeño:

Nuestro tradicional queso dulce, producto emblemático, se distingue como el queso dulce con leche – dulce Urraeño

    Somos los productores del delicioso queso dulce, que representa una tradición de nuestros antepasados y alimento típico de una de las regiones más hermosas, Urrao, municipio ubicado al Suroeste de Antioquia, nuestra calidad y experiencia marca la diferencia en el sabor y la presentación, por eso cada día gracias al trabajo en familia nuestros productos ya pueden llegar a los hogares colombianos.

los productores del delicioso queso dulce, que representa una tradición de nuestros antepasados y alimento típico de una de las regiones más hermosas, Urrao, municipio ubicado al Suroeste de Antioquia, marca la diferencia en el sabor y la presentación.

 </string>
    <string name="desc3">El Páramo del Sol, llamado también de Frontino de Sabanas, de Urrao es un sistema de páramo en el departamento colombiano de Antioquia, siendo su punto máximo el Alto Campanas a 3960 msnm aproximadamente, El páramo se encuentra a 17 km al norte de la cabecera del municipio de Urrao, entre los 6°-7° de latitud norte y los meridianos 76°-77° oeste de Greenwich, en la cordillera Occidental de los Andes colombianos, sobre las jurisdicciones de los municipios antioqueños de Urrao, Abriaquí, Caicedo y Frontino.
        El complejo tiene una superficie aproximada de treinta kilómetros cuadrados​</string>
    <string name="desc4">¡La Iglesia de San José! iglesia colombiana bajo la advocación de San José localizada en el Parque Principal de Urrao (Antioquia), municipio donde es el principal templo religioso.
Fue diseñado por el arquitecto autodidacta Horacio Marino Rodríguez</string>
    <string name="desc5">IGLESIA</string>
    <string name="opcion1">Acerca de</string>
    <string name="opcion2">Ingles</string>
    <string name="opcion3">Eespañol</string>
    <string name="descripcion">hola me llamo Andres Felipe Cossio en este momento estudio desarrollo de software en el cesde,
        aparte de esto soy tecnico en seguridad y salud laboral la cual realice en el SENA.
    Me gusta mucho el tema del trabajo social y arte</string>
</resources>